還有誰？！雲迪積克：不擔心歐聯決賽對手是誰

雲迪積克（Virgil van Dijk）強調利物浦已經為歐聯決賽中所面對的對手做好了準備。

雲迪積克在週二對陣巴塞隆拿的比賽中發揮了重要作用，幫助球隊在4比0大勝中保持零失球。

奧歷治（D.Origi）和韋拿杜姆（G.Wijnaldum）在晏菲路的比賽中分別梅開二度，幫助球隊在歐聯4強中4比3晉級，並將球隊帶回了上季輸給皇家馬德里的歐聯決賽。

利物浦將在週三的比賽中觀察他們將在六月對陣阿積士還是熱刺，但是雲迪積克說他們相信自己可以擊敗世界上任何一支球隊。

這位明星中堅表示：「我們感覺每次上場都能擊敗任何球隊。」

「我們不會在球場上認為我們不能打敗對手。」
「(週三)對他們兩隊來說都將是一場艱苦的比賽，我們將看看誰會來到馬德里，並且會做好準備。」

中場球員法賓奴（Fabinho）在獲勝後也很興奮，他認為球會只是在用一種類似於他們在巴塞隆拿被擊敗時的風格繼續前進。

他說：「在紐卡素的一場非常艱難的比賽之後，我們沒有太多的時間，但我們準備整個賽季來經歷這樣的時刻。第一場比賽後，我曾告訴你賽果並不好，但我們的表現很好。」

「今天我們試著做同樣的事情，施壓，付出一切，但是我們很快就入球了，這讓一切都不一樣了，我們在最後仍然有力量控球。賽後在和我們的球迷一起慶祝，這是不可思議的。」

「美斯（L.Messi）？就像我說的，整球隊都在防守他，我們在球場上拚盡一切，我想盡一切辦法不讓他接球。」

週三，在告魯夫球場，阿積士以1比0領先熱刺進入第二回合比賽。在淘汰皇馬和祖雲達斯進入4強後，阿積士在淘汰賽中已經證明自己是一個豪門殺手。